俾人friendzone完嘅你地點面對？

我先：慢慢淡出佢嘅範圍 已經成年冇講過嘢了~ 唉
平時好忙基本上已經完全忘記咗佢 但呢排無啦啦成日諗返起之前同佢好fd時啲片段 睇返自己當時有幾on9
唉

自己識趣 一定唔會再搵佢先

有冇持之以恆 最後成功嘅巴打？

試過，frd到真係一齊左

十問九唔應
識做嘅
我唔缺朋友，係缺女朋友

搵下台

fd zone左
除左溝過第件仲有咩方法

冇解決辦法

祝福佢

真係dklm

真，唔想咁柒

人地唔想搞gay就算啦